周杰倫新片爆意外 39歲場務頭撞地不幸離世

據台灣媒體報道，周杰倫監制電影《叱吒風雲》39歲吳姓場務拍攝時發生意外送醫，搶救13天仍不幸過世，30日吳姓場務的妹妹也透過劇組發表聲明，感謝大家對哥哥的關心，但不希望再打擾外界，之後不再對此做出回應。

場務妹妹表示：「感謝大家對哥哥的關心，感受到哥哥在劇組是開心的，也受到很多照顧，發生這件事所有人都很難過，不過一直都有人來探望哥哥、陪伴哥哥，不希望再增添外界的麻煩與打擾，之後不會再回復。」

吳姓場務過世消息傳出後，周杰倫所屬經紀公司杰威爾也回應：「意外發生之後，杰倫一直都很關心，很不幸的遺憾是這個結果，他已經叮嚀劇組及耕宏要好好協助家屬處理後續的事宜，有任何需要都可以跟他說。」

至於《叱吒風雲》劇組是否會給予家屬慰問金，或號召全體工作人員去靈堂致意，劇組則尚未回覆，但大家心情低迷，對發生此事感到遺憾。

《叱吒風雲》耗資上億，以賽車為主題，由周杰倫簡直、昆凌擔任女主角，立志打造「亞洲玩命關頭」，16日上午因為拍攝下雨戲，吳姓場務跟著灑水車移動，卻不慎因為地面濕滑跌倒、撞到頭部緊急送醫，搶救13天仍不幸過世。

電影宣傳齊石傳播負責人Tina也透露：「原本醫生還說病情有好轉，誰知道一早傳來不幸消息，所有人都很震驚。」劇組高層接獲消息一早便臨時取消開會，製片、執行製片等人專程南下處理家屬後續事宜，希望盡全力為家屬處理後事。

嚇撚死
以為離世個個係姐撚

由周杰倫
簡直
監製
Jian Zhi

呢個post會唔會冇其他人講rip

rip

你係時候驗眼

篇野copy大陸網，我仲心諗乜撚野簡直

家庭電影

為戲犧牲

唔知對仔女有無份出鏡

我都諗咗陣

啊美又睇大陸網

rip

咁都係行路跌倒姐
仲以為係拍野個陣有意外

原來係蝗拼

好彩改一改個標題，原先個個完全睇唔撚明
蝗式中文

都係慘

個標題寫到好似佢拍野害死人咁

我錯了 係我改的

咁就走左 好慘

沉沉

姐係跟住架水車拍野比啲水跌低死左？ 咁都幾黑仔

Rip

呀美